皇上宣佈出戰！！！！！

未？

又屈鳩羅神

D名

所以第二個留言條友係你

冇你今次

熱血公民 可以代表我

我鄺葆賢fans

念眾生 我出山救港

你鄺賓賢+皇上忠粉

你收皮啦愉名狗

國師呢

收左山

冇得dq啦

大亨走前左好多年

教主出山喇喂，咁多人比DQ仲唔出嚟執雞

王姑娘呢

熱血公民 full team出戰

一路走來始終唔得

100 分

票投黃洋達

自推？

大亨叫我推

收皮啦好無
真心唔知佢參選有咩用 講黎講去只係識分化

雲根哥呢？

我冇叫

四眼俾人告被動 你喺冷氣房玩分化

樓主又爆自己友

自暴

澤尻